點解香港冇好似日本music station 咁既過年節目做

特別個Led夢幻舞台，可以之前錄影定留新年播返。

往年 平安夜tbb好多歌手上節目 而家不斷loop劇集

紅白先至係(12月31日晚)

Music Station應該唔係

music station 有聖誕super live

CCTVB勁歌金曲

睇個舞台，香港冇邊個電視台肯落本咁做

日本整左一次之後年年都用呢個台
Music station 係整到好華麗
其實紅白都唔係話好豪，紅白歌唱大賽都越來越頹

tvb算鳩數把啦
，而家只寄望viutv

有你都唔會想睇啦，香港有幾多個歌手上得檯面

咁又係，呢種舞台係適合一大班組合上去表演先好睇，香港有幾多四人以上組合，十隻手指數得晒

music station 超級盛典早幾日仲唱緊一休首歌，咁就唱死咗